南亞人可以包頭巾返學,點解我唔可以染金髮返學？

我信果個宗教要染金髮以示尊敬

屌,開錯台

係

乜宗教規定要染金髮啊？
你講到出嚟
我相信學校好樂意比你染

自創宗教得唔得

撒亞人

連登仔:老師我信教要染金髮ja嘛

老師:咁係咩教丫?

連登仔: 訓教呀 嘩哈哈哈哈

連登仔2:高汁

連登仔3:駁唔倒 正皮